AV解密！「哪種職業女性最常上魔鏡號」 女護理師排第3

日本AV產業發展蓬勃，其中片商「SOD」（Soft On Demand）旗下的魔鏡號廣受男性們熟知，魔鏡號以上街隨機尋找素人到車上「啪啪啪」的拍攝手法爆紅，而日前就有節目公布魔鏡號「上車職業最多的女性」。

據了解魔鏡號其實是三菱Canter貨車改裝而成，變成SOD的移動式攝影棚，而車廂的一個面是單向玻璃，即從外部觀看時，車廂部份有其中一個面是鏡子，但該面在車廂內的如同玻璃，可以從內看見外面。而日本MBS電視台30日播出的《Gobu gobu》(ごぶごぶ)節目中，主持人濱田雅功跟知名女藝人YOU，一起窺探魔鏡號的秘密。

節目中也介紹了魔鏡號的內裝，不僅舖有地毯備有沙發，冷氣、浴室、淋浴設備，完全符合拍片需求，而根據統計「哪個地區的女性最常上魔鏡號」第一名是東京、其次是神奈川、第三是宮城；此外，「上車女性職業的TOP3」分別為女大生、保母、女護理師。

呢個系列最假

成日都見到d AV女優扮素人

有幾多係真素人丫，真正中出系列 (半中出嗰啲)

個個女仔都有名有姓。